{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051455",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55614&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주감포비치캐슬B"
    },
    "text": "海から徒歩5分の距離に位置している宿泊施設です。 バーベキュー場もご利用いただけます。 入室時間は午後5時であり、退室時間は午前11時です。 無料Wi-Fiを提供し、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎は不可能です。 しかし、電気自動車を充電できる施設が提供されます。 バーベキュー施設もあり、最低2人から最大6人まで利用可能であり、人数に応じて追加料金があります。 バーベキューはプライベートなテラスで利用可能であり、グリルを提供し、追加する時に料金が発生する場合があります。 宿内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは分別収集の場所に捨てなければなりません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となり、客室内ではペットの立ち入りは不可能です。 注意すべき点は、画像や情報が実際とは異なる場合がある点であり、オンシーズン中に料金が一部変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "海から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時であり、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電はできますか？",
            "answer": "はい、当施設では電気自動車の充電が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用には追加料金がありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューの利用には人数に応じて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿内での火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、宿内では火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは分別収集の場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設内に入ることができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの立ち入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の画像や情報が実際と異なる場合はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊施設の画像や情報が実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中に料金が一部変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 423
    }
}